同事派散水餅俾你個陣應該講啲咩？

多謝？祝一路順風？

年年有今日

好行唔送

多謝

一路好走

步步高陞

出去果陣唔好望翻轉頭

過主啦

咁CHEAP不如唔好派啦你

恭喜哂

安心上路

我唔食士多啤梨架
得閒飲茶

保重

幾時食埋你餐解穢酒？

今晚扑野夜唔夜

恭喜晒

躝屍趷路

你就好 有好路數關照下小弟

all the best

隨時歡迎你番黎

有緣再見

唔好望番轉頭呀

下世小心d

自重

説:“多謝！”，因為大多數我都唔識佢，邊個部門都唔知，以前都會問問其他人，佢是誰，慢慢就食了就算，最後我走，我無買散水餅。